# Практическая работа №5

**Пройдя огромный путь, полный взлётов и падений, радости и разачарования, мы наконец подошли к последней в семестре практической по ВВПД** 

*Пора вспомнить, что мы сделали ~~взяли с боем~~*:

* СТО (страдание, траур, отчуждение).
* СMD, PowerShell.
* Git bisect.
* Git conflict.
* [ ] Документация.

Что же мы делали с кодом нашей ~~несчастной~~ практической:

1. Написали.
2. Сделали тесты.
3. Залили на гит лаб.
4. Оформили документацию.

Немного о программе. Нужно вывести n чисел последовательности, заданной формулой:

$` A_n = A_{n-2} xor A_{n-1} `$

Задача была решена следующим алгоритмом. Заметив, что в последовательности может быть только 3 числа, было решено не вычислять динамически n-ый член последовательности, а генерировать его остатко числа n на 3.

Код вывода последовательности:

```python
    for i in range(n):
        print(f"{i}) {ans[i % 3]} = {str(bin(ans[i % 3]))[2::]}")
```

Ну и на последок кликабельная ссылка:

[Бесплатные ачивки по ВВПД без регистрации 1080 p](https://www.youtube.com/watch?v=TY1ymotP0P0)

![alt вставте текст](https://avatars.mds.yandex.net/get-pdb/1822850/6cfe68ce-7d1c-4331-9a19-1d2aceab8b9b/s1200)
